有誰會6S 換 XS

其實仲順 唔計粒電
但又想換 點睇

俾件XS muji白tee你

好撚好笑

答你仲想點

有錢咪換 冇錢咪唔換
想換咪換 唔想咪唔換
有咩好問

有樣野叫值唔值換

錢大撚把 都要睇值唔值

果陣iphone 5 換 6S 好抵換

有錢換 XS MAX 最抵
大 勁 新

👋🏻👋🏻👋🏻

手細 只考慮XS

但XS 同 X 分別太細 令我覺得好似唔抵換

換個電話都要問
咁大個人自己唔識衡量
有人答會 有人答唔會 然後呢？幫到你d咩？
仲要講到錢大撚把呀抵唔抵換呀咁
肉鳩酸

已準備6S上XS 袋到落褲袋最緊要，電子野通常有新買，所以不考慮X同XS MAX，而依家部6S換過一次電又用左3年睇怕快油盡燈枯

已訂XS 256GB

揸住x換xs未覺得分別細
揸住6s換xs差好遠wo
利伸6s plus換xs max

做咩都會有人支持 有人撐 有人屌 有人鬧
咁撚型 你做乜撚都唔洗問人意見？
你依世無朋友？

你估李家誠買起人地間公司 就算身家多過人地間公司一萬倍 洗唔洗做諮詢

就係想知值唔值同其他人考慮點 可能自己無諗先問

唔好撚on9

你攞買公司同換部濕鳩電話比？冇撚野呀？
著邊條底褲又洗唔洗問人意見呀
人地買起間公司 牽涉既係股東利益 唔係佢一個人
換電話呢d咁撚個人既都要開li問路 真係咪撚On9

所以比喻既野 你明就明 唔明就唔明

個人野唔可以問意見？ 只係同一個概念

我係用黎證明 問人意見 有乜撚野問題

用黎證明 理撚得係個人定公司

用黎證明 理撚得有錢定無錢 都可以問

S系列不嬲都淨係提昇速度架啦

你要新款就等多年囉

5 上 5s touch ID
6 上 6s 3D touch 加 更新touch ID 零件

所以都唔係只係提升速度

比喻 兩件事性質完全唔同 比條撚咩
係呀 大事同小事都可以問意見呀
唔通食條菜又問下人先呀？
唔通李嘉誠買部電話又去做個諮詢呀？
可以呀 On9咋嘛 同你一樣

所以問 唔係一件 on9 事

我想食通菜 又想食菜苗 就會問阿姐
佢可以答 通菜岩season 而我諗唔起

李嘉誠買部電話就更加要問人意見
邊部security 好d 有得放大字
佢自己唔識咪問

你唔好再on9

我都係6s用家...見到xs同x分別唔大...成皮野...好猶豫

屌你老味
咁你即係要新功能啦
上年你唔撚換 X

一係叫 Tim Cook 私人做一部比你

X 換 Xs

利申唔洗自己比錢

樓主表示
唔好 撚佢依個 on9仔

窮你就窮啦廢閪
係咪窮到傻撚咗呀？一萬幾千買電話同李家誠收購公司比😱⁉️你真係忽撚咗💯😁
依頭先柒撚到買部電話都要計值唔值，果頭就大大聲喺度吠話自己大把錢🤣你面皮都幾厚咖喎，地底泥， 你唔會係果班揾得三四萬就話自己係中產既傻鳩啩？

你做人都幾折墮ga bo💬💬💬💬💬💬💬💬，睇字都感受倒你有幾折墮！ 唔洗揾藉口啦........折墮鬼

你真係香港社會最底層典型失敗者 🤢唔死都冇用就係你依堆！ 開口埋口用值唔值嚟掩飾自己既窮同寒酸

咁你都好多野要計喎⋯⋯飲杯cocktail $180 ? 唔值，飲水就得，條女睇中件褸？Valentino 件披風好潮啵⋯唔值既！是撚但去H&M 買件$199 咪值囉！好肉酸呀你😂